［麻煩置頂］逃生路線

九龍灣點走？

係九龍灣嘅手足用上面link

觀塘逃生路線下面討論

有無人熟觀塘，麻煩留低d逃生路線

Push

非散水撚，認真討論逃生路線

去裕民坊舊麥記個頭有一堆小巴 上咗先

打狗！ 救人！

推

行唔行到去九展？

打狗 救人

2A 停左未？

秀茂坪有車走

上宜安街慢慢食個飯先啦

Plus

求其上住樓先 觀塘好多樓上雞叫 上住叫雞先

上樓！！！唔好留係街

push

再唔係就上山，協和街和樂邨有巴士

手足：
去麗港城
觀塘碼頭仲有班7:30船去北角
同埋有船去西灣河

手足：
上牛頭角 再由樓梯直上樂華

麻煩各位手足推post

手足：
經裕民坊上秀茂坪 快走

寶寶可以從偉業街出黎牛頭角道之後左轉
觀塘官立小學對出巴士站
暫時冇狗
巴士
13D - 維港灣，經旺角
89 - 瀝源，經彩虹、黃大仙、沙田市中心
首推呢兩條先
去到淘大對出牛頭角總站
2A - 美孚，經旺角、長沙灣
6D - 美孚，經石Kip尾、長沙灣
28/13X/213X - 尖沙咀 (因經九龍灣而不建議)

偉業街手足散未

From TG

已核實狗扮人車牌
請校巴頻道留意😊🙏🏿
SC4569
VC5462
UY9264
SD6472
UR3726
UA3526
UL5174
UY9264
VT9171
SK7925
UM6352
UM6475
UL5172
SN4592
PE4325
UL6473
UX5246
PJ3427
SL4237
VT8089
VC5462
NS2956
UL6473
TB6297 黑色Mazda七人車
VT9379 Toyota 銀色七人車
NS2956 Nisan 七人車
UB5824 銀色七人車
VP 7811 黑色七人
UT5274 黑色七人

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

慢慢散梗

推良心小店

pyshhshs

唔好上康寧道, 上面係秀茂坪狗屋

定安街, 觀塘道休憩處有行隧道過觀塘道, 可到牛頭角.

不過要搵人睇吓有冇封行人隧道先, 又或是自己搵辦法過去.

過到觀塘道, 有巴士就上車, 去邊都好

過咗觀塘道上山係樂華, 除非你想返觀塘, 死地也
沿牛頭角道西行去淘大商場, 德寶, 彩德村, 新清水灣道, 之後就係彩虹站, 如果狗鐵再封彩虹就要行去鑽石山...

向東係牛頭角道同裕民坊, 冇地鐵+封路冇小巴/巴士, 你走得去邊?

聽日 荃灣
星期一 圍國泰城
831 民陣
92 罷課

救人要緊

p

去到秀茂坪好多巴士去港島旺角荃灣沙田 記得換衫
求下你地快啲走 唔好被捕

好多手足係觀塘走唔到 快d提供緊急路線資料 其他post咪推

依度都有大量1路線